清算近了，送一招不死必勝法，俾三萬警察

呢一招好簡單，就係

之前網紅葵涌警署劉時沙突然砲轟林鄭，導致中央對林鄭嘅支持開始動搖，有消息傳出北京準備換人：

但如果換特首，中央會順便搞埋獨立調查委員會，到時自然會有警察落鍋，雖然唔知係邊批，但一定人心惶惶。呢個消息已經傳緊：

我建議嘅大招如下，請科士自行cap 圖俾同袍睇：

執法要道歉 簡直天方夜譚

快啲篤灰就差唔多

咁樣林鄭會唔會推港獨

早晚都要死 效忠林鄭 唔好比場運動完 唔係你地更快死

推林鄭做香港皇帝
林志偉做首相

班狗連認下低威換黎安全都唔得
做狗做到咁唔聽話

建議林鄭及行會成員向科士道歉

希望林鄭做返件好事，推倒港共，浴火重生，將香港變成支爆導火線。人之將死，其行也善，反正都死，點解唔玩大啲？

郭文貴啲料堅？點解咁順攤

up

俾多條tips科士：

可以同其他消息互相引證

4個月先一個訴求 共匪會咁樣妥協

林奠都開始轉口風 同警隊暴徒割蓆喇喎
難保有一日都係比佢出賣
四大協會應該強硬d威脅林奠就真

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

詳見：

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

721